屌 而家係特首辦既人做乜野 對住班狗道歉？

唔係想搞分化
但係
真心聽唔撚落去
係咁勸班黑警罷工 咩 仲有良知就好返黎做人
有良知？有就唔會開槍打人啦
仲有人大大聲話:啊sir我道歉先 對唔住
做乜撚野？幾和理非都好 點都唔會對佢地道歉啦
成班人仲歡呼做乜？

下 。。。 做乜鳩

molamola